<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    Copyright (c) 2017 Vitalii Dmitriev

    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
    you may not use this file except in compliance with the License.
    You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
    distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
    WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
    See the License for the specific language governing permissions and
    limitations under the License.
-->
<resources>
    <string-array name="words">
        <item>Джентрифика́ция</item>
        <item>Бинди</item>
        <item>Парейдоли́я</item>
        <item>Мурмурация</item>
        <item>Синеку́ра</item>
        <item>Парокси́зм</item>
        <item>Апатри́д</item>
        <item>Пáхта</item>
        <item>Боните́т</item>
        <item>Сёрдж</item>
        <item>Сомнилокви́я</item>
        <item>Каме́о</item>
        <item>Мо́ббинг</item>
        <item>Космого́ния</item>
        <item>Калокагати́я</item>
        <item>Шно́ркель</item>
        <item>Гелиостат</item>
        <item>Конфабуля́ции</item>
        <item>Футон</item>
        <item>Аппаре́ль</item>
        <item>Ганáш</item>
        <item>Инсинуáция</item>
        <item>Хáртия</item>
        <item>Тиннитус</item>
        <item>Детáнт</item>
        <item>Пак-шот</item>
        <item>Грат</item>
        <item>Блук</item>
        <item>Плюмáж</item>
        <item>Бранч</item>
    </string-array>

    <string-array name="meanings">
        <item>Вытеснение существующего небогатого населения в некотором «запущенном» районе новыми, более обеспеченными жильцами.</item>
        <item>Знак правды, цветная точка, которую индианки рисуют в центре лба.</item>
        <item>Зрительные иллюзии в качестве основы формирования которых выступают детали реального объекта.</item>
        <item>Объединение птиц (как правило, скворцов) в громадные стаи, непрерывно меняющие свои формы, благодаря чему формируются разнообразные фигуры.</item>
        <item>Хорошо оплачиваемая работа, не требующая труда. В средневековой европе так называли административную церковную должность, не связанную с пастырской деятельностью.</item>
        <item>Периодически повторяющийся приступ болезни, обострение, либо усиление какого-либо болезненного припадка.</item>
        <item>Лицо без гражданства. Появлялись после распада СССР в Эстонии, Латвии и других странах.</item>
        <item>Обезжиренные сливки, побочный продукт, получаемый при производстве масла из коровьего молока. Традиционный ингредиент для ирландского хлеба на соде.</item>
        <item>Количественный показатель, отражающий реальное или потенциальное качество природных объектов, определяющий их экономическую ценность.</item>
        <item>Резкое увеличение скорости движения ледников, регулярное явление, одно из стадий пульсаций ледников.</item>
        <item>Неосознанные разговоры во сне, сноговорение. Каждый 25-й житель Земли периодически сталкивается с этим явлением.</item>
        <item>Эпизодическая роль, в которой выступает известная знаменитость, как правило, играющая сама себя.</item>
        <item>Форма травли сотрудника в коллективе, с целью его последующего увольнения, путём насмешек, бойкота и доносительством.</item>
        <item>Наука, изучающая происхождение и развитие космических тел и их систем: звёзд и звёздных скоплений, галактик, планет и т.д.</item>
        <item>Гармоничное сочетание физических и нравственных достоинств, совершенство человеческой личности как идеал воспитания человека.</item>
        <item>Впускная воздушная труба автомобильного двигателя, выведенная на уровень крыши автомобиля или выше.</item>
        <item>Прибор, способный поворачивать зеркало так, чтобы направлять солнечные лучи постоянно в одном направлении, несмотря на видимое суточное движение Солнца.</item>
        <item>Ложные воспоминания, в которых факты, бывшие в действительности либо видоизменённые, переносятся в иное время и могут сочетаться с вымышленными событиями.</item>
        <item>Традиционная японская постельная принадлежность: толстый хлопчатобумажный матрас, расстилаемый на ночь для сна и убираемый утром в шкаф.</item>
        <item>Пологая площадка, насыпь или платформа для подъема и спуска техники, грузов, животных и т.п.</item>
        <item>Крем на шоколаде, сливках и сливочном масле. Используется в качестве начинки для конфет и пирожных, а также для украшения дессертов.</item>
        <item>Преднамеренное сообщение отрицательных сведений, измышление, клевета с целью опорочить кого-либо.</item>
        <item>Публично-правовой политический документ, содержащий какие-либо требования или манифест.</item>
        <item>Иллюзия звона или шума в ушах, в большинстве случаев это высокий звук, напоминающий звон колокольчика.</item>
        <item>Разрядка, ослабление напряжения в международных отношениях.</item>
        <item>Часть рекламного ролика, в которой демонстрируется рекламируемый продукт с логотипом и слоганам компании.</item>
        <item>Излишки металла, остающиеся на кромках изделий после обработки; валик металла, выдавленный из зоны сварки вдоль шва.</item>
        <item>Сетевой журнал, блог, изданный в виде книги.</item>
        <item>Украшение из перьев на головном уборе и конской сбруе.</item>
        <item>Приём пищи, объединяющий завтрак и обед; поздний завтрак, переходящий в ранний обед.</item>
    </string-array>
</resources>